用緊Segate Backup Plus Portable請入

有冇人知STDR同STHP系列有咩分別？淨係知STHP有淺藍色，STDR有寶藍色

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可